希臘史上五大偉人 不服來見

1. 蘇格拉底
2. 柏拉圖
3. 亞里土多德
4. 畢達哥斯拉
5. 安迪托昆布

連登5大偉人？

阿古爾路些/ 冇份？

跑馬拉鬆泰通風報訊跑到死撚咗條撚樣冇份？

呢介阿限庭人來

你都講唔出佢叫咩名啦傻西

壓力山大都冇就知假啦

霍基雲？

那名傳信的士兵取名為Thersipus του Erchius或 Eucles，該希臘士兵傳勝利消息需先跑過平原名馬拉松平原。

乜水

你靠百度(Yahoo)

Sokratis Papastathopoulos?

查列斯迪斯？

雅典娜呢？

冇麥佳亞？

蘇格拉底

佢成就比得上以上邊個

講緊人

搏sir

雅典娜